有幾多人睇過九龍冰室？

睇完好想食茄牛麵

提名：第38屆金馬獎《最佳男主角》 - 鄭伊健

南哥唯一一個金馬獎提名

李彩華

miss

九紋龍

邊個搞龍哥

我九龍長發

我九龍冰室既

睇幾多次都唔想佢結局死
無啦啦殺個無謂人出黎桶一刀

但佢死好睇d

其實長髮同三鷹個地盤係咪有重疊？

收清潔費呀

三百蚊

明明已經第一次防左
又會放走佢比佢插第2刀

幾好睇，不過結局有啲sad

九龍長髮同三鷹冰室曬馬最正

小背心

九龍冰室同天行者都幾好睇

林雪

唔駛吹雞都過百人

跛ge都搞咁多野

呢套好睇